操你媽的夜晚那麼熱喝一杯碳酸橘子味飲料簡直就牛B死了

操你媽牛b都死咗十世啦 牛牛牛